大家重記唔記得係邊個拯救左香港，減弱左近代史上最強全球肺炎大爆發係香港發生嘅機會？

兩日三宗懷疑炸彈案 警：犯案者促醫護罷工及封關

李桂華表示，年初三先後在明愛醫院急症室男廁和佐敦道一個傷殘人士廁所，有爆炸品爆炸，今早在深圳灣口岸香港範圍，有保安聽到巨響，警方在垃圾桶內發現有電話遙控的爆炸品。

醫護工會，好波

推到范鴻齡777落地獄為止

多謝醫護

唔係爆炸，點會封關？

醫護手足救咗香港

感謝香港醫護罷工救港

多謝晒醫護!
除咗某部份垃圾藍黑護